倒咩撚野數阿

倒完咪又係咁撚衰
香港會好咩
倒數只係迎接更加仆街嘅來臨

2021 必定更慘
就是事實

慘既會更慘，爽既會更爽

係 但普遍大部分都慘

大家點睇

所以我今晚都係早啲訓

我都係打飛機過算

武漢肺炎周年倒數

諗起啲人一倒完講個句happy new year
就覺得諷刺
我就講唔出口

今晚最佳節目應該全部人攬撚住一齊喊

真 有幾多手足冇得過聖誕迎新年
唔係想情緒勒索
不過諗到呢個位就唔覺得有嘢值得開心

啱阿 香港嘅前景再加
武肺
點開心

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

係唔開心架啦 不過都要識苦中作樂

跨年打飛機？

咁你可以大叫：仆街new year

啱阿 真係要咁叫

認同